(function(){const s=document.createElement("link").relList;if(s&&s.supports&&s.supports("modulepreload"))return;for(const e of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))c(e);new MutationObserver(e=>{for(const r of e)if(r.type==="childList")for(const n of r.addedNodes)n.tagName==="LINK"&&n.rel==="modulepreload"&&c(n)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function a(e){const r={};return e.integrity&&(r.integrity=e.integrity),e.referrerPolicy&&(r.referrerPolicy=e.referrerPolicy),e.crossOrigin==="use-credentials"?r.credentials="include":e.crossOrigin==="anonymous"?r.credentials="omit":r.credentials="same-origin",r}function c(e){if(e.ep)return;e.ep=!0;const r=a(e);fetch(e.href,r)}})();const f=[{pregunta:"¿Cual es primero de los numeros primos?",respuestas:[{respuesta:"1",correcta:!1},{respuesta:"2",correcta:!0},{respuesta:"3",correcta:!1},{respuesta:"5",correcta:!1},{respuesta:"7 ",correcta:!1}]},{pregunta:"¿cuanto es 25x5?",respuestas:[{respuesta:"125",correcta:!0},{respuesta:"233",correcta:!1},{respuesta:"411",correcta:!1},{respuesta:"535",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Cual es el continente mas pequeño en superficie?",respuestas:[{respuesta:"Europa",correcta:!1},{respuesta:"America",correcta:!1},{respuesta:"Africa",correcta:!1},{respuesta:"Asia",correcta:!1},{respuesta:"Oceania",correcta:!0}]},{pregunta:"¿Cual es el rio mas largo?",respuestas:[{respuesta:"Rio de la plata",correcta:!1},{respuesta:"Amasonas",correcta:!1},{respuesta:"Sena",correcta:!1},{respuesta:"Salado",correcta:!1},{respuesta:"Nilo",correcta:!0}]},{pregunta:"¿Cual es el pais mas pequeño del mundo en superficie?",respuestas:[{respuesta:"Tucumán",correcta:!1},{respuesta:"Monaco",correcta:!1},{respuesta:"Vaticano",correcta:!0},{respuesta:"Uruguay",correcta:!1},{respuesta:"Japon",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Cual es el elemento más pesado que se conoce en la naturaleza?",respuestas:[{respuesta:"Mercurio",correcta:!1},{respuesta:"Plomo",correcta:!1},{respuesta:"Uranio",correcta:!0},{respuesta:"Cobre",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Cuantas misiones alunizaron con exito?",respuestas:[{respuesta:"6",correcta:!0},{respuesta:"8",correcta:!1},{respuesta:"4",correcta:!1},{respuesta:"2",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Quien fue el cientifico que descubrio los rayos X?",respuestas:[{respuesta:"Isaac Newton",correcta:!1},{respuesta:"Conrad Röntgen",correcta:!0},{respuesta:"Marie Curie",correcta:!1},{respuesta:"Tomas Edison",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Cual es el pais con mayor cantidad de islas?",respuestas:[{respuesta:"EEUU",correcta:!1},{respuesta:"Chile",correcta:!1},{respuesta:"Islandia",correcta:!1},{respuesta:"Suecia",correcta:!0},{respuesta:"Japon",correcta:!1}]},{pregunta:"¿Cual era el nombre de la primera computadora del mundo?",respuestas:[{respuesta:"ATTARI",correcta:!1},{respuesta:"COMODORE",correcta:!1},{respuesta:"ENIAC",correcta:!0},{respuesta:"TK90X",correcta:!1},{respuesta:"LENOVO",correcta:!1}]}];let o=0,l=0,p=0;const u=f;function i(t){if(o!=u.length){t.innerHTML=`<h1>${u[o].pregunta}</h1>`;const s=document.createElement("ul");u[o].respuestas.filter(a=>{const c=document.createElement("li"),e=document.createElement("button");e.value=String(a.correcta),e.classList.add("botonclick"),e.textContent=a.respuesta,e.addEventListener("click",()=>{console.log(a.correcta),a.correcta&&(l+=1,p+=10),i(t)}),c.appendChild(e),s.appendChild(c)}),o++,t.appendChild(s)}else t.innerHTML=`<h1>COMPLETADO!!!  </h1> <h3>puntos: ${l} / ${u.length}  </h3> <h3> Tu puntaje final es: ${p}</h3>`}const d=document.querySelector("#app");i(d);
